{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023083038104/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wool Midi Jacket - Phantom"
    },
    "text": "ブランド : GANNI。メーカー : GANNI。商品番号 : FW23 / QN3930R024。ダブルブレステッドスタイルがクラシックなムードを提供するミディジャケットです。 柔らかいウール混紡素材で製作されており、ゆったりとしたフィット感で着心地が楽です。 様々なボトムスとマッチして、素敵なスタイルに仕上げることができます。 表地は毛50%、ポリエステル40%、ナイロン5%、ビスコース5%です。 洗濯方法は、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "GANNI"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "GANNI"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QN3930R024"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなスタイルですか？",
            "answer": "ダブルブレステッドスタイルがクラシックなムードを提供しています。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は毛50%、ポリエステル40%、ナイロン5%、ビスコース5%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "アイロンは何度でかけるべきですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "様々なボトムスとマッチして、素敵なスタイルに仕上げることができます。"
        },
        {
            "question": "湿気や汗によって色移りや変色は起こることがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる可能性があるトラブルはありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 323
    }
}